FIFA 19 Ultimate Team 討論區 (279) 又變返FIFA18彈彈波

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

17.刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

18:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答: 自己入呢條link睇：

19.點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

警世圖

浩氣長存

Fut swap換Ultimate pack 冇board
最高82

未試過ultimate pack中好野
所以都係等星期一睇白光

41212 彈彈球 一隻防中就夠？
打開4231 驚中場唔夠守

兩隻cm助攻助守 用緊fut mas kdb打呢個位唔錯

swap換過3次ul pack都閪到仆街

4231 lcam 黎講 普金世三定ucl Willian 好

Hazard for sure

Fut swap
Bday costa 入到隊
Base icon

要邊樣好

冇icon想砌就dc啦

如果41212 我個中場會係咁
你另外兩隻cm有冇set回防？

我都等緊星期一 開白光 油雞

冇 手動回防啦

普巴同futmas拖調位會唔會好d?

疾到仆街 點玩

臨完場贏緊兩粒斷線當冇玩過，啲人又冇哂氣

Ea垃圾到

都係唔玩住 抖抖先

連輸6場又慢到仆街
啲人又紅海任射
想點

翻去試試 thx巴打

鉛到仆街

唔係贏緊我兩粒呀麻
我輸緊兩粒

上面話疾嘅打online?
做完成日嘢返到屋企想刷隻record breaker

打到加時突然lag 到仆街cls

今日場場wl的速度都唔同，真是唔識玩

stay back 左閘
88 sandro 定 BB Maldini?

我岩岩都係，完全唔知做乜尻

會否計番賽果 贏緊對面3粒 on79

頭先玩左場，隻toty馬些路比我隻普金簡迪搶頂入左，所以ea要做你，真是冇得避

我贏緊5球八十幾分鐘斷

Mane係咪史上第一位potm冇半身相既人
壞疑ea歧視黑人

個HONG005008仲刷緊

陰功豬囉 因乜事三場都要刷咁耐

修咸頓個任係要11隻修仔，定修仔入波就得？

今晚刷 諗住撞到佢主場就真打佢 輕鬆執1win

prime韋拉個sbc抵唔抵做？

入波 果4個objective 可以一次刷哂

Thanks

今個wl真係14win算 低能gameplay

我啱啱110分鐘開始lag到仆街
但係又傳到波
傳下傳下傳咗畀人，鳩下鳩下畀人入返粒追到4-4
到我開波lag一lag又畀返波人
無啦啦又搶返波，突然順到仆街，反擊絕殺5-4

Ea

抵啦 跟翻規矩咪輕鬆刷完
係都要走場嘅 連入場刷嘅機會都冇

利申:半個鐘刷完 見過佢六次 全部佢作客全部走

體驗到ea 做我嘅最高境界
輸3場都係因為own goal

個個都買修咸頓張if st刷個任？
比人炒到max price

屌 今個星期真係可以一場十幾球禁區頂順腳綠燈都唔撚入

啱啱同bbq 春袋踢左廿幾分鐘就斷線

我個情況同你一樣
加時我一粒 佢一粒
好彩對面射12碼唔勁

銀3已經連續三場打到12碼
cls gameplay

值唔值得用140萬
由92尼馬上94？

早2個月就值，呢家唔值

Ea

國米祖記各3 04 多蒙特各3
後備換 都計到 ？

屌你老味90分鐘傳中隻福仔空哂居然心口輕輕印俾對面龍門跟住對面仲要賤撚到撳start用盡30秒

係 放3隊3隻 加另一隊2隻
入場後換 第3隻+修頓 + if

巴打阿努杜域好唔好用

我覺得隻POTM福好似無以前咁勁
好似POTM文尼仲勁過隻福

勁撚到傻
弱化版牙朗

我自己覺得佢射波同頭槌幾勁
射波大大力 不過唔好搞太多野 佢唔適合扭
一腳射 或者一個sm有位射就搞掂

我幫你搵人燒返佢春袋

點解會係長褲？

今晚tots?

點會咁快，應該係5月10開始

我隻阿奴差唔多完全無入過頭

射波真係勁

lui出局了

有trade得既古烈治 韋拉
都有諗過好唔好賣左佢轉untrade
留pack 等tots

真係有交代了
Lui哥好波

Lui哥好波

食deadeye先

btw熱又輸了

請教高手點打9猜足球 比人入左粒之後佢唔多攻 係咁無謂短傳 埋去迫佢傳走 開哂high pressure 都好難拎到個波 有冇咩陣專打呢d

1:1
120+2
128
2:1

連輸畀兩個大陸仔

仲要係121輸

冇計打大陸仔永遠有delay

on9game!

真心欣賞lui

唔知點解同大陸打特別有鬥心
平時就hea打

都係考第一時間你搵唔搵到有空位嘅人交俾佢 如果畫面睇唔到前面就睇小地圖 有踢開/睇開波應該sense好啲

利申 D5垃圾

我係442中間鳩彈 有位就三角俾翼

封傳波路線

SET多個陣係防線壓埋上去既
咁佢傳龍既話你D人就壓哂上去
逼佢斬上黎
當然你壓哂上去 好易比人地爆邊
由其如果對面係牙朗 伊巴 古烈治既話就更加易

歐霸Jovic幾勁

暫時打左7場 每場起碼比人入3-4球 贏都贏得好辛苦
好似守唔到咁

更新完打過幾場窄角度直射龍門撲入 都on99

依家梅花間竹 一係我數人4球 一係比人數4球 十幾場都係咁

12場12勝
第13場feel到ea要做野
大家都係12碼 我cb直紅 你牌都無張
跟手清波個陣 無喇喇有個隊友走出黎撞走左 波都唔比清 跟手對面一個唔該單刀埋
叻仔ea

唔知係未有愛，我覺得隻87基奧特仲好用過伊巴

另外用完隻99 messi，真是明咩係pay to win

9彈好易比對邊封到... 本身好難拎波 拎到波都局住打番慢 但對邊又9宿鐵桶 真心唔識打..

係咪應該收窄防線 開闊進攻?

唔知關唔關今日gameplay事.. 壓上封d 人都唔係好封咁

基奧特真係咁好用？想賣咗基斯普吐現用佢

我自己覺得分別唔大
不過壓咁上
有得必有失

一腳波同燒味係頂級，要供應先勁
你可以買來試下先，而家3萬都唔洗，始終個個打法唔同

我買咗長期後備好少用

年簡定古烈治？ 拍檔比提

古烈治90同93差幾遠
驚on99唔夠錢做93

11場2勝
今個星期都係算唔打了
打DR好過

頭15場贏哂即刻輸兩場on9波
所以真係點開局到最後都係差唔多

多仔

Rq

唔玩 做都出哂面 又中鉛
連波都唔比清 辛苦1:3追返3:3
又省中自己改變方向比人3:4沖鏡
屌你下集見

兩紅
真係輸自己

睇post 1 最尾圖

頭4場贏3場全部都要加時
3場加時先入到波
隻game 90分鐘前個game play完全唔知做緊乜9

Online single match 想入game都唔得

無冠了

換ultimate pack定griezman好

不了 發左毒誓
下集見

推

古烈治

當儲下dr分冇壞既

如果基士文入到隊一定揀球員
ultimate pack可以好伏

ok下星期準備奴

唔知係我上網問題定咩問題
今晚我連EA個server好似死死下咁
場場波啲人都好鬼鈍

打左2粒鐘 12場8勝
落後一球就會走場 聽日目標14勝

唔好揀pack
On9

Raul冇升級

點解啲人輸又唔走
又唔企定
又要踢 死球又唔禁制

DR400分再加上endgame心態

佢夠鍾開波又會攻
哂時間

無啦收得皮
萊斯bb

隻long 真心有驚喜！ 好用

比巴打隻朗癲屈機

喱隊閪野
前年贏緊4球都可以輸番4球
今年04降班咁制都唔夠打
仲要紅兩件

Lead住3:0都可以俾人64分鐘開始五個頭鎚反cup5:0Fifa 要做你真係無得玩

想問下IF 賓施馬好唔好用？食咩chem ? 見人用跑得好快

係，我今日玩 禁左十幾下l1都唔比我轉人
點撚守

有沒人下年唔會再課比EA
打機要比隻GAME玩

鳩猜都好難追得返3球波

啱 個個星期都伏兩次

82台電競王介紹Fifa
謝東閔原來都有踢FUT
唔知有無巴打撞過佢

我一俾人迫搶就好易甩 之後對面下下落底斬中都中龍入埋 我中堅無89luiz+90van d jik

中堅係

我試過84 連追三球遠柱頭鎚
用比列錫同巴利點頂都有

4231 cron ibra bale

而家game係咁

Game play

Ccb homewin 果d真仆街 入場真打 我即刻踢波出界 quit game 費時同佢用銅人浪費生命

tekkz 用輸米高

所以咪輸緊

法國隊波叫gunner既多數都係西人

我夠膽講
今個星期WL gameplay 係呢個幾月入面最怪雞既

無料到
訓得

same

痴線game10勝5負 打夠14w算
仆佢個街 失波得兩類 一係人地遠射中柱輸rebound 一係輸迫搶鳩斬屈頭鎚

打DR都比普金撚
EA較慢晒啲人
真係想死

啲人真係好撚癡線
自己drop back 11打反擊偷到雞就係咁full replay做埋啲串嘅慶祝動作
我就係個邊攻到死都入唔到波

16開始已經唔課

拍走咗人地個波(21)但附近嘅隊友(17/5)永遠都係第一時間縮後而唔係走去兜截個生波可以點搞玩到好撚心煩

課乜鬼 又唔係諗住打比賽

今日console開ultimate 最高82
下次都係手機開算

仲未接受到課金打機

課都唔課比隻日日都要屌既閪game啦

贏場DR得12分屌

痴撚線gameplay

SBC 華西隻LM食咩CHEM好？

今日打dr都有咁既情況
明明行多步都可以快過人地執loose波但條友永遠唔識郁

係咪全世界d gameplay都食左屎咁頓到仆街？

係

88 韋拉同prime 差得遠嗎？

諗住將94 尼馬+ sif pogba

換做

Sif 包皮+88 韋拉，或者直接砌prime 韋拉sbc

有無意見

想問tott 個pool完左未？

重要課唔課都係得一年貨仔

sif 包皮 + prime 韋拉sbc 感覺好的

課金真係唔知課來有咩用，有丙朗14W，無丙朗都係14W，根本分別唔大，順起上來成隊普金都夠爆機隊打，個個走快兩步 ，入攝時間又靚，仲要識自動迫搶，西起上來，電腦防守可以失哂位，同埋個陣係咪個個星期唔同陣會有唔同玩法，上兩個星期4222明明好順，呢個星期下下傳波俾人截哂，一傳左陣完全唔同哂

輸唔係問題 唔好咁on9得唔得
毛閒giggs紅燈頭鎚遠柱笠死

借位一問
第一次打pro club
個人啲能力點升？

諗住砌艾歷臣換呢個陣 入場轉433巴西兩翼
中場除左法賓重有冇其他更好選擇？
左閘telles好用定Sandro?

睇佢直播live有咩用？

拎波衫

85 blanc or 普金 kante cdm 拍歐霸干sir

唔撚係掛
係咪睇得越耐越有正野拎

今日都唔止跑唔郁咁簡單，直頭係跑一步freeze 3秒，4格connection都好似打緊1格咁

閪Gameplay打到14w就算
Sem尾專心屌paper

啲人係咁打gg 做乜

屌屌屌
DR贏就加14，和就扣17
乜撚野計分

出現了

其實有幾多巴打係master到防守用右菇轉人？

dllm,射左3場12碼都輸,仆街

前幾集易好多 都唔知19係咪有心做鳩玩家

14場贏得4場,dllmea

Ea認為Raul太勁 唔洗升級

掛twtich中左包24 rare player pack

乜都無

唔明

真係有moment你仲會做？

On9 ea 屌哂你老母臭閪
成撚日掌管生死
屌你老母 乜撚方法都試過都入唔到
傳到埋空門都可以唔撚入
人地鳩射一腳遠射就入
一要你輸 控腳波都控到鳩咁遠
你老母臭閪

之後又會比返十場你
屌認認真 計玩家實力 計球員數值唔撚得架咩
整埋啲懶撚係fair 措施 夾硬變啲球員

佢冇HANDICAP其實仲少人玩
爆機隊 一街都係
你就拎住隊全普金未壓星都得84
十月尾都棄得啦

我係raul第一死忠點會唔做

好似係亞洲區先咁多爆機隊 其他地區wl邊會遇到咁多
個handicap越黎越離譜 普通射係唔會入 窄角度鳩射反而中龍彈入/og
有時嬴都咁話 個賽果肯定ea造出黎
下年唔玩

要破handicap 就練下skill move啦
隊波點廢法 靠自己扭都會入到波
淨係靠球員自己走位就死啦

夜晚打唔打friendly
啱啱轉左幾隻人

聽日可以打下 而家玩緊電腦

但其實窄角度勁射 真實世界龍門都係撲出
執唔執到雞就一回事
岩岩入左兩球 底線窄角度綠燈勁射中柱彈落自己友到入
其實好多時 窄角度綠燈勁射 都得
起碼中龍同埋會反彈
之後就博執雞

呢句真，中鉛個陣多數走位差入攝慢
同埋控甩腳
如果你禁區頂再前少少 扭到入去
都叫有射波機會

起碼打返一百場先
一定要打球會 即興無咩用
最盡110定115點技能
加哂技點岩身高體重應該有88-89能力值
之後再不停打就上到91-92
我而家st91 cam92 cdm90
之後無再有升rating過

但係射波會中柱

防守你地係咪會用R1電腦協防，我開頭覺得會失位，但見對方用R1協防用得好勁

我呢半年喺歐洲玩WL 的確係少啲爆機隊 不過啲人實力明顯勁過亞洲區 所以到尾都係冇咩分別

Bb 馬隊好撚勁

但sandro進攻勁幾班

牙朗1/40 價錢做到1/3 牙朗嘅嘢，仲要靚聯賽靚國籍易夾chem, 又有卡面。無得要求咁多了

條後防可以點搞？後備得hv Slavic otw cancelo
兩隻totw係tradeable

英超功課咪
vvd/熱山/fb雷斯
配啫喱

你隻RCB都焗住維頓漢/icon

淨係55pac已經唔識用
唔係有愛真係用唔落手
同lukaku差唔多

又或者 ddg 8chem
可以用kimpembe

我用的skill move唔勁，所以都係打開慢慢搓同打兩翼，今個星期主打燒味真係入波多左

要用但唔可以倚賴

想收coins，但搵唔番個tg grp，有冇人有link
依家幾錢1萬到

Kimpembe 換 維頓漢？ 我諗我係咪得icon 先至配合到meunier 同 包

而家個GAMEPLAY 超順

如果用433 meunier同包strong link
咁用kdb 都夠meunier同包full chem
rb就可以出cancelo
但要用意甲後防

用隻60 rating 修咸頓 cam入波真係做到仆街先入得夠

黐撚線kick off goal
我29’入，佢30’入
我44’入，佢45’入
已經佢一開波我盡量控晒d人返去
跟住n球柱、楣
有球空晒單刀又撲到，執到rebound但對住空龍輕力都盪出界
又係好lag日本仔，明明5格先入
贏到都激死

英超法國中場
細爆 普巴 定簡迪好？

普巴

求87 Guedes 食評

值唔值得做？

我都prefer普巴 但唔夠錢買sif
睇state細爆遠射好勁

gameplay 一順d okocha就黎料

睇你咩陣同有幾錢
TOTY KANTE>ANY POGBA>普金普巴KANTE 大約等於細爆
KANTE勝左勤力癲狗
普巴勁在模組
細爆係BRUST左數值先有用

試佐用，吊，禁佐人地傳入禁區既波AI識自動出來截。
一路奇怪人地AI點解咁勁，我AI來企係度

我雙防中 會搭85blanc
普巴low def work rate 會唔會出事
Budget 應該得400k

我會揀普巴
普巴同85BLANC個模組太屈
兩個都腳長 好易閘到波
KANTE就LUR波用
普巴WORKRATE從來唔係問題
你手動拉返佢就OK
呢D就睇自己防守功力去到邊

原來依家baby best跌到唔洗600k
換走bday martial 算唔算大upgrade?
定係繼續儲錢將普金簡迪轉toty?
求意見

好 咁儲多陣上sif thx

睇你急唔急用啦
我自己就會等TOTS
不過早買就早享受
呢個要自己諗

週經

都唔急既 都就完game
Tots幾時出？

掛兩晚中咗個prime gold players pack 算係咁

呢一兩個月Dumfries廢左好多
成日mark漏人
Stay back右閘有冇其他選擇

好on9
尋日12場2勝
今朝一早起身打8場贏晒，20場10勝
有啲仲要贏人爆機隊
睇唔透係點

點會知
上年都係五月左右出TOTS
不過上年有世界杯個D
呢D我唔估啦
估錯又會比人話放流料
都係個句
早買早享受

聽fd講5月4號出

輸得多比你贏 不嬲都係咁
不過唔會話比你贏到上elite囉

pavard

你個名同我想講嘅一樣

一般都11-14勝
打咗咁耐次次劇本都一樣

鳩估真係無用
估中左 可以執下平卡玩
估錯左 又要再估下一次 仲要比人屌
同埋今年EA無咩路捉
又FS又嘉年華
除時再出新於都唔出奇
我就留下錢等算
反正都玩到成隊UNTRADED

7chem toty ramos,varane

連輸幾多場

加一 抽左出黎最高得82屌

通常連輸3-4場我就會熄機做其他野
過一陣再玩過
咁尋日就大約咁pattern但打12場贏得兩場

今朝諗住早啲起身打
因為上午個網應該順啲
佢同我8場贏晒（雖然好多都明顯feel到係對面食咗屎我先贏）

改咗呢個名之後比人清咗個squad

頭先 對面 費蘭尼 佢e巴橫傳 空門 3碼大撻射斜

你第一個sm點出架
btw 之前用過okocha 扭波係極順

D人仲係到？

我其中一下經典假波大約係咁
收晒錢

咁仲係到

我都成日係咁
唔知係咪bug黎

原來所有unbeaten係qualifier都收曬皮
Tekkz Msdossary Mastro

今個Update 之後我隻96屁馬好似換左animations 咁 幾次小白move 之後個波直飛底缐 波又控唔好 L1 扭都甩腳

我個隻又好似幾好喎

咪牛尾巴

反而想知點可以12 贏 2 都幾難下

輸到咁 係咪贏個八場 有禁個射波制都入得

我諗你三十碼紅燈都入

用過telles 88
傳中幫唔到幾多，而家要逆足斬先有，佢好少可以順腳斬得靚
用florenzi/Marcelo/carlos有扭有射進攻真係有左番數

右蘑菇 拉右拖後

睇完endgame內心好激動係咁追review post 無心機打WL

見到okocha 400k好想入 似係細粒靈活型

隻blanc跌到 400k

上年tots好似 唔同聯賽分開時間出
4大聯賽係咪要4個星期先出完？
講上年

咁解釋左好多野啦
如非必要以後都係唔好刷weekly obj了 玩死自己 同埋唔怪得ea嚴打課coins

應該370k有交易 除左條氣短d 其它我都好滿意

是咪可以收皮

我14/21 到最後係16/30 遇到各種30碼九射 後衞反彈烏龍 5碼空門射失 我覺得自己EQ 不停進步中

Tekkz 多左個coach 之後成個style 好似變左 仲玩到用舒米高

但係佢manual pressure無作用
人地composure 好高

我都用左一集半先練成eq神功

我會聽住歌玩，個人會冷靜好多

我fifa較靜音

好想祭哂全隊整隻古烈治黎玩即刻完夢算

反正一出tots 大把卡可以玩

打隻狼就算一隻BOSS 死十幾次都未過都無fifa 咁燥

我會聽住twice打

sbc？冇所謂啦都五月

我的主力都跌左三四十萬

聽住電台玩

痴線 啲鳩迫真係可以迫全場
踢完一場好似跑完幾個圈咁
勁撚攰 完全冇時間諗

古烈治我琴日入手
依家已經蒸發左20萬

呢隻西game，對手就充哂電，我d人就硬直又甩腳

師兄可唔可以解釋多D點解唔好刷weekly obj?

古烈治勁到痴線
整左一定唔後悔
Wl 成日入三十碼遠射
防守又識吸波

老母EA做撚完未 空龍門前三碼頂出界係咁中柱
7場4勝打撚到16場5勝

簡單啲講 你對賽場數越多 兼課過金俾ea 佢造你嘅機會越大 因為佢目標係留住少玩嘅人 咁咪會造鳩班係咪都會照玩嘅傻鳩囉

對賽場數過2000

玩到已經知幾時比人造幾時無 通常都係兩三日就發作

咁點解pro player可以破到script?

比EA做 屈卡 都睇化晒
比個順既GAMEPLAY我地就心滿意足

真係睇到化哂得啖笑
啲撚樣唔走位，紅海比人入，兜口兜面傳比人，門前空龍中柱
真係睇到笑

因為真係勁
佢地反應快，協調能力強，熟SM同所有操作，可以一日打10個鐘，有爆機隊

有陣時我地久唔久都破到鉛啦

唔知gameplay問題定咩 最近入左隻朗撚下 感覺唔太好 好似同軍刀無咩分別係好扭啲

㩒左交右真係只會冷笑一聲

所以 場波唔中鉛已經夠
其他 由佢啦

多d尻射同搵個vision short pass 90+交直線俾佢
同用頭

琴日打咗場
門前單刀三次l1r1射變咗細力傳比龍門
笑撚咗

87 ben 爺轉HL rashford有冇得諗？

尋日都試過
DB Nani 無人迫左腳三格力low driven，佢細力交俾籠門

FB*

無刷過weekly objective 都係間唔中先有1 2場好重劇本feel 不過無咩所謂啦 輕鬆玩咪算

會打燒味先會諗
Ben 綠燈射遠勝，走位一流又更靈活

賓爺射術走位
幾乎贏哂50萬以下既st
但只係200k左右

我見除咗sm同腳樣樣差不多，但passing高d人又高d，諗住轉下人咋，ben爺其實冇乜不滿。

反而想知咩打法破鉛最好

啲值賤到賣唔出啲人

有冇人有買coins條tg link

個個都想輕鬆玩架，不過玩玩下玩到人都滾撚埋者麻

我揸細哨cron都唔想套現
終老算

用coin破最有效

想賣人砌古烈治
賣唔出

琴晚去到11勝 之後即刻賣隊

就係高左 反而無咁靈活
同埋4/5同5/4都有分別

輸唔起唔好打啦不如 用埋哂d狗招

撞到兩個係開角球一㩒個下㩒option

開左機 係打就message我

更新完覺得係又buff番少少迫搶

喱個係bug 黎
唔關對面事 好似係

打開個friend list
勁多人冇報wl 例如Sam gor

未收工
今晚食完飯搵你

話左sam gor有新女已經唔得閒打了

上完鏡太多囡痴埋身

都唔止小小
之前鳩迫 70分鐘左右對面就紅氣咁制
依家都仲係綠色

彈彈波破鳩逼

而家拎波前，對方離好撚遠已經要諗定下一步點做

12贏2有幾難
其實都係連輸3-4場再贏1場咁

贏嗰8場咪話有啲都係因為對面食咗屎
再唔係就我上面嗰張圖咁人地個龍收咗錢

今日Gameplay順喎
不過都係有handicap

除非你啲sm好功
比人壓逼緊都好難用到sm

幾多月呀大佬，仲咁神心個個星期報黎打咩

輕鬆打下dr算
打親wl都咁勞氣

Okocha好用?價錢幾平

我以為打dr勞氣d？

其實差唔多
Dr個gameplay 都係on99
輕鬆打既意思係沒-wl追成績咁重要

真係燥撚到
控防中守守守 有波st彈一下跑跑跑放L1+三角
射極綠燈auto block 接實 射碼輸埋
對呢啲真係忍唔住閪

我今星期打到rank3 就收手3000分

我有幾場龍門球㩒右交左俾人單刀...

發覺其實用咩隊（爆機隊除外）成績都唔會有大分別
用80人打又係17win... 換晒84全意甲都仲係17win

Swap deal
See post #1

因為實力係果個位咪 咁上下
唔會因爲80換左84令你升幾個grade

轉433 LW hazard LCM kante Wass轉去rcm

世三 一係配kdb
一係配簡迪
你有基沙文 配簡迪會易d hybrid
小白放走佢啦 好難用得好

咁ST放邊個好？

Rivaldo今日已經中左7球柱

打咩位先

Game play日日唔同，都唔知點撚玩

上定下好？

得兩個 game play
一係幫你一係幫對手
server lag另計

睇開d

上嗰個陣冇人識傳波

今日又變返逼搶撚強勢

我隻moment 幾好wow

上面踢424仲要雙防中個種2
下面都唔係好 但勉強踢得到

14w淨8場
淨係想17w
咁都有錯？

下嗰個陣carvajal要轉返walker

Lcam
好多近柱中柱

大家覺得普金美羊定阿古獸好用d?

阿

Toty包皮跌穿3m 痴線 平到咁

跌到廢事睇了

好用
但好快冇氣
之前用85 個隻好好扭

賣隊等TOTS, 咁換番隻lallane入去先

第一次打20場贏到一半都已經好開心仲有10場聽日先打想問下巴打們移龍守角球有冇咩技巧成日郁到都唔夠快/rebound比對面

用l1轉人即係刻比ea 有位做鳩你

阿狗都沒有一個是無辜

痴線 打到爆肝先14w 到
傳到空哂 個波好似比威也扯走咁
飛左去
再唔係就中柱

狂loop 幾次先入到波

有冇d金1e3水平巴打friendly
打左兩集都係卡金2
永遠打好少少就比輸返落黎

猩猩係唔係度
早排你係咪用過moment j辛
唔記得你食皮 想問下好唔好用

咩陣
有無用meta glitch

打鋪FDLY?
好耐無打
初初最高22WIN
而家14就算

好呀

In game陣

點先可wl唔連d大陸人？
5格入去 已經全場lag爆

岩岩ADD左

原來long 係出黎link Collins hybrid ENG1
2個打sb幾好屈

關咩事一個ENG1一個ENG2咁同國家
同埋long係打破咗英超最快入球紀錄先出破紀錄卡，你講到為出而出咁

攪下笑啫
7.6’抵出啦
同埋collins 係eng 4會唔會有豪門買佢

平平地收2m玩下
留tg thx
Ps4

三思

其實真係關事咩
我都2000場 個個禮拜都係穩定17
不過上唔到20 技術到頂

歐聯89 son好撚屈
34場38g12a
第一次有球員用到場均1.x球
重點係條氣可以用足120分鐘

所以咪睇下平平地收唔收到
收唔到就算了

今個week撞中sony又撞中shing
打撚死人

今week都on撚9
場場都畀人kick off goal

我都想平平地收d，開個半收會唔會太高？

差唔多，有心就會收到

我留意到我每個留言都有人負評
終於有人留意我啦

痴線打2場5格入到去 2隊都係咁控甩腳

我之前都穩定17
今個星期唔知做乜鳩得14w

今日可以睇埋利車大戰之後決定打唔打埋佢
今期TOTW 應該都幾西

而家打都唔係為紅卡
係為包架啦

你咁講金1> E1-3?

咁你每個RANK既錢都唔同架嘛

今個星期反而第一次上20

我隊西波唔太上到
丁力都幾好洗

個個都話今個星期game play好慢，但我可能年紀大反應慢，慢返啲啱啱好

依家有500k手痕想upgrade下防中
依家係blanc+futmas拖 想問下blanc配ifkante好定sif pogba好

聽日返工前 開埋隻Icon
合埋隻朗癲先

Sif pogba

Ut洗唔洗psn 玩

好 thanks蝶巴

新手留名

Budget所限
邊隻英超左中打燒味好d

唔洗客氣，用兩者都係
簡迪就防守性再強
普巴就要識手防

同埋Kante nif , if 分別不大
普巴sif有明顯強化

你講一講一陣要打返兩場sb，費事唔夠分

點解少左人玩都仲咁lag

祝聽日大家開icon 中比利油雞

係。決定抽icon，入到隊都唔要costa

其實抵做，中垃圾都可以祭咗佢拎100k pack
Btw收2m

半夜開始 應該聽朝訓醒就有sbc

tekkz 係咪炒左水佢用輸米高個教練

由頭玩到呢家 奴足咁多dr wl 終於打到唔撚想打 gameplay柒撚到on9

同感 熄機睇下波過下正常生活先再算
wl打左一半都未夠

上次係咪有手足話咁樣入場再換隻修仔同04球員就可以一次過解 意甲 德甲 修仔入波 if助攻 4個wkly ibj？

同你打過一次好似輸過比你
我正常打哂都金一 仲以為你金1-E3

係

仲有clean sheet

clean sheet解咗，謝巴打

mbappe 紅牌輸波
SIF 倒升10%

online match要sub ps+
其他功能冇ps+都玩到

10場都未打夠

玩ibra玩到悶
1m以下有冇正前同lv
利申：唔重sm 要撞得

我係新手 我岩岩買左皇馬個28號競標返嚟錢都扣左但係點解冇咗個球員

有冇人好似我咁，識得用假伊巴，但正版伊巴就撚唔掂

你隊波用咩人

去領取物品 / 重開睇睇

300K vieri算唔算同級？
真正坦克

有冇善心巴打講多次今周點樣最快刷weekly obj

應該廢好多啵
我以前就係用prime vieri起家

Poulsen 88?

兩年前我叫佢做銀卡C朗
開龍門球頂哂

依隻有得諗啵 可以等佢張tots

華DEE TIF
93 TOTS

Collins

邊度比個位出黎華DEE
比阿古路同SON都未到佢啦

Torres 謝4
有加你psn

新嗰張motm斷晒貨

上集有4隻ST PL-TOTS

唔知會有咩tots lw好玩呢

建議唔好太沉迷fifa

希望老孫有TOTS係出LF

應該出st多

邊隊好d

等多兩個星期買牙朗
應該唔使1m買到

第一次咁靚開局
睇下破唔破到自己成績紀錄
認得我既巴打手下留情

認得你

Moment cruyff食咩chem

EA dllm
Script 撚到

script唔緊要

打fifa既巴打插番Lan線啦

5格都delay到仆街
仲有定格 突然快鏡

兩場都係咁

你5格你地未必係

其實wl係會輪流gameplay順 發現每個星期都會咁岩有一班人屌曬鬼 一班人又無問題 根本就係ea搞你等你成日做買賣/課金

如果wl dr定格快鏡
係你上網有問題
人地lag 你係會見佢唔識郁
frdly 定格就可能係對面問題

國米今個星期對祖記尼恩高蘭果球射咁靚，大唔大機會再出if 呢?

我今個星期同上個星期淨主場5格先打
應該8成以上場次都順... 俾ea做就另計

另外巴打們今集好多人入禁區個時有無試過窒左幾秒旭唔到？ 搞到成日無啦啦單刀㩒制無反應，幾秒內先旭得返...
我打club打ut打seasons都會
唔知有無得搞...

唔入流

又幾勁喎，唔怪得tekkz都用

DLLM EA

上半場

完場

中完柱中眉乜都齊
西到不行既gameplay
應該係打左咁耐Fifa射門次數最多既一場

未試過
lan線打？

打friendly 個gameplay 還可以既今集

WL 就真係閪到仆街 19場14w 即停唔撚想再玩

其中三場輸無禁制十二碼 場場中撚晒鉛拖慢打都不在話下

唔知點解今週場場節奏都好慢
兩隊都妹下妹下

今個星期script特別勁
有場我上半場7中龍入6球

傾家蕩產 用哂所有用得既同賣得咁濟既人去做

諗住掛機拎400分
但對面條友好似覺得入多幾球
會計佢贏多場咁

有冇人只玩全同聯賽或者國家？

足球唔係一個人踢架強仔...

隊波變成點

幾時出tots

刷左十幾場都無一場主場

癲

Yes lan 1000mb
用緊舊機 玩左6，7年
唔知關唔關事

想問bronze player個個objective 後備可唔可以用金人同上陣踢？

啲un吹偉拿 萊斯 mk恩 白簡 單狗 ucl熱山 全部祭哂

你之前係咪玩基奧特
好似對過你

比佢正選試過兩三場
完全唔識用

好似勁過之前

唯一係隻盧卡古

九叔宜家又差返隻toty簡迪就最強fifa車隊

轉埋軍刀

賣咗年簡先整到古烈治

隻盧卡古都好難頂
但無哂人得返十萬
想賣咗bday沙拿換zola頂住先

bday沙拿7chem lm, 金章擺返盧卡古個位，夏神lf擺上st

入場安擺rm, 夏神洛賓雙st

btw, sub隻rio trade得？

Sbc eriksen 我好肯定係全英超最好CAM
助攻遠射樣樣掂

唔好引我la...

人夾人。。真係用過先知啱唔啱

遠射 傳波係有
但用落唔係太靈活

妹下妹下下唔覺打緊機踢緊波 打到合眼訓 d人唔識郁咁

刷任見到人唔skip真係會燥

我知呀 所以話又差返

我通常金2，佢d走位靚，靠佢入佐幾球上金1

無新野 睇黎係儲氣岀tots

依場被做，人地中龍2球入晒，捉晒路企定俾人射大細

咁toty kdb係咩黎

Un吹架
頭先差啲想祭埋佢
試下渣古定基佬好

記錯聽日先完fut swap sbc
好彩結果拎少張換唔到pepe

唔記得贏唔贏到

無啦啦點會星期日 出新野

天日呢度成板icon

點會無

巴打食咩chem

toty Kdb

不嬲星期日無嘢出
除非有大活動

我知reus靚仔但係都唔使成場波影住佢下話
踢緊比賽個鏡頭全程zoom住一個人真係第一次見
最後對手頂唔順quit咗

想知 龍門係咪真係食basic好過其他

其實都唔係 上星期日好似都出左隻
星期四又有
但就真係好小

仆街撞到巴打你

其實聽日可以約一個時間
嗰個時間先一齊po icon相
實好壯觀同好多負評

價錢差唔多 要BB 85 RIO定90 VVD 比較好?

好多正評就真

我啱啱都中咗呢個bug 痴線

冇special event點會有

屌哂你地老母

聽日我實出油雞

我好似咩Icon都用得落手

唔係龍門就得

唔係咁冇要求呀

不過我諗，唔係 油 大哨 比利 幫 Rio maldini
我都祭硬

想抽都無得抽

點解咁橙

梗係vvd

我都係唔齊14

不如就12點lunch hour 一齊post

On99第一星期無打sb差一隻
換咗基沙文祭鬼埋

我要求好低想要林伯zola都唔得

又諗起上次開mid icon 一開見到威爾士已經冇哂胃口

有咩國家比較多好野？
荷蘭？法國？

荷蘭 巴西

Player of the season

PFA Player of the Year

出左sbc

兩隻都只係1球多少少

sterling單腳不了

其實算唔錯
好眼訓但又想砌埋先

Vvd？

500k有咩rw好用

baby best

Bday son

Vvd自己本身有一隻ucl live，不砌了
感覺你用咩cb都好，EA要你輸你都係會輸

同toty比 都係高1點
直接買toty唔洗焗死1球cash

好想即開 但係又想睇board

你派左SB啦？

已派 準備開

第一滴血

大家真係唔好FF太多

見到英格蘭幾驚喺moore
中林伯滿足了

隻丁力 toty版咁

老實講佢雖則4星
但扭屎忽花好勁
自轉轉到頭到暈

如果有機會玩下佢就好

真係唔知有呢隻icon

做埋之後 玩之前冇諗過有三隻moment icon咁多 完了

Who???

我就不了
諗起上年做完同一個獎張sane
跟住ea 送個既英超tots sbc 又中佢
數值仲要一樣
dom 春到嗰陣仲要洗好多錢做

史達寧今季都出左10張special 雲迪克12 上年沙拿紀錄15張

雲巴士頓

換左哥斯達 冇期望就冇失望

係咪鳩扭王

季尾百萬sbc就9成唔抵架喇 除非你真係硬吹佔大部份

x japan

用唔用得過

隻vvd會唔會有半身相？

頂級靈活扭屎忽花代表

sb隊都唔用佢

咁當住SUB用住先
儲緊卡砌BLANC

okocha不射男黎

想問一下，weekly 個任務，用11銅人3 win online single match, 可唔可以用 fut swap player?

個個都換icon
我就換87pepe

想問下87pepe 同88包皮比
係咪輸9條街

仲未有油雞比利

抽邊隻icon都係祭落去

無錯 雖然少 但唔係無野岀

冇得比 利申用緊hl pepe

咁拎黎擺下sub算

拎去祭好過啦

無肥料 無現金
拎住個低階功課陣終老算

Poty

換左icon pack 唔敢開

見人用moment 好勁
baby用得過？

3隊87,一隊85,你果幾張太低rate用唔著

figo bb好野來, 用得過

都有出現係futbin sbc solution..
不過炒起個d都有跌勢

又未到最伏 但又唔係好

跑車

有無手足試過打wl 打到網球肘
琴晚痛到成晚訓唔到

一日打晒30場都唔會

唔好用
prime同moment個隻就見人用得好勁

而家咪岀左新野

今日公佈 poty 咁梗係有，佢講緊既係event promo 會有lightning roun 果種

我講緊既唔係

慘,, 恩沙基

呢個最慘

有冇食評？

有隻重覆既硬吹阻住左 抽唔到baby icon住

Vieri

睇數值都唔係好勁
今晚試用下
唔得拎去祭

me2

vvd poty勁過toty

正, dllm 85, 真係祭iconic果格,想祭89/88個squad 都嫌佢太低rate

點會，1星級既屎同5星級既屎都係屎，只會試下打電腦玩下，唔會打DR/WL，結果都係貢品

普巴仲跌緊

派彩再跌巿

賣左半隊有2m 有無咩卡好炒

TOTY計上年嘛
今年勁左咁多

不過張丁力幾好J
如果無多幾張杯賽卡出既話
tots 應該都呢嗰stats

似美斯

廢的
祭品

Ea我屌你老母

中撚左大獎deco

話就話一早係諗拎黎祭，但都係會期待中好野

Raul

哩期興

Vds
不過反正唔係pele呢啲level嘅
都係拎去做blanc

想入bb pele
依家入定等tots?

tots一定同poty/ypoty一樣

btw真係咁多人落搭？d肥料升返晒

高興既係今日真係見到好多新會員

屌呀... 我得13張嘅... 明明有打sb 今日派乜柒都冇

點解個個抽icon
無人要bday costa咩

打左幾多分先

唔記得咗

個個都用黎祭爆機icon sbc啦

本身無乜icon sbc想砌
要左 3 + 4 + 7

3+7 only
d要刷既objective都無做

有
食deadeye打lcam
Fb nani入中路

祭得

唔中好野我都想要張高rate少少既baby祭88/89 squad.出張85勞特立真係屌出來

Usable
早幾個月嘅一時之選

老老柒柒
今個月算唔難

不過去到呢個時勢唔想刷亦都理解

兩個濕鳩pack最高83 有冇咁多人夠14張 睇見都眼冤

壯士

係你就係你架啦 中左你又咪撚多幾個月

鬥差呀屌你

揸住功課陣撚過世算
得閒咪蝕下稅轉同價值既人玩下

仲差litmanen 未有人中

3200 分 sb無得拎銀3 ？

好似夠
今朝睇先27xx

以祭既心態去抽,都唔係黑到中隻baby gk呀

睇下啲icon sbc
9成貴過直接買
點解仲要做

我心態係 是但一隻中到我手感ok都有機會玩
唯獨真係中門搞唔掂

搏抽包？

撚得過世算好啦

岩岩呢個星期個心態已經去到覺得唔打WL好過打

我已經有張moment

硬吹黨恩物
又可以消走肥料
又可以抽包

呢一兩日先係，查實我賣朗個刻 1.30m
細哨個Sbc 2.08m
有前後水位賺左

D sbc本身都唔係咁貴
係肥料抗跌力超過大市

Ps 最初佢個sbc 2.36
肥料價影響好大

加上其實肥料唔用係冇價值
不如掉哂落去

[

痛到sm 都出唔到

決定拎去祭，做謝拉特

who???????

我d硬吹之前做完blanc, 唔覺唔覺儲儲下依家又砌到一隊89/一隊88, 諗緊做油雞定古烈,做古烈真係要清倉同清coin,成副身家

untrade 肥料 + 抽pack 都慳唔小

古烈治啦
無替代品

油雞仲有pele cruyff neymar呢類差唔多既代替

肥料多，古烈治買同做都係3.6m，我自己就用咗1.5m咁上下cash去做

cls, 祭個24稀pack最高82

有道理, thanks bro

我完全明白你既感受

我日常黎

UNTRADE當COINS用

辛苦奴SB E1
2個RARE MEGA中85,84,84, 82-

輕鬆

古烈治啦，油雞平平地執隻bb都好勁
但有古生 93 打高兩班波

尋晚已經入定張CAM>CM換DC

但又心郁想搏icon

你d運氣用盡架喇
dc啦

我中柏金 都諗住照用

有85, 兩張84收貨啦,我開左半年sb rare mega pack,最好係得85 vvd, 長期唔過84

早幾日先砌完隻Prime 唔知屌唔屌EA好

一樣中vieira
用唔用得過？
定等祭？

唔當神獸咁用
當blanc咁手控係勁

決定整古生, 反正有兩3隻垃圾icon係度擺, 但等d肥料落返d先

好在 我都係會拎去祭朗癲

BB偉拉屌打九成半中場

無記錯bb係workrate唔靚
不過模組贏哂啦

我諗 都係換細哨 韋拉 or moment best

個個都有得過手引抽icon
自己on99攪到無得抽

祝各位中油雞比利大哨

朗甸無得輸

完全祭唔落手 早知副身家攞去做亨利

買埋mid 個隻一家人齊齊整整

搵隻icon祭左佢,有prime你都唔會用返佢俊隻baby version

用baby 換埋moment 柏金 一家親

搵個sbc祭左佢啦
之後都唔會再有icon sbc好似

中85左閘petit
試下7chem打中堅點先

BABY ICON排行榜:
1. 油雞
2. 比利
3. 老馬
4. 真朗
5. 古
6. 偉拉
7. 其他

best

细哨

都勉強可食用啦

7. Rio
8.其他

假設價錢反映一切

zola
del piero
maldini
blanc
cruyff
best
butragueno
desailly

其實都好多用得既野

告魯夫？
古列可以列入其他 無咩用

諗住中垃圾，做毛盟figo
結果同你一樣中BBfigo
不過命運一樣都係際

中拿臣

連更多你都奴得足14張

廠粉喎

正呀,拍住ibra傳波會勁左

好野黎 strong link ibra

Nicholas cage.gif

如果prime都用得下 baby狗也不屌

佩老大打RB掂唔掂

講下波經，如果猁歐聯過到疤嗰關捧埋盃，vvd有冇機贏埋金球？

祭唔祭做92 blanc好
用緊87包皮

個pace話左俾你知,你估下

唔好,呢隻點都keep來用,好勁

包皮你轉st版打返前咪ok

屌，我都想要呀
7chem打中堅照殺

食隻shadow都有90 88啊

早知唔奴 抽張垃圾

正野黎

最強西班牙icon stay back rb

我想要番DC

老大唔輸身位 彈跳 力量
但輸速輸死人 打退後11 先考慮打閘
打中堅應較佳

非哂命 thanks 巴
索性換走 包皮 梅利亞 lala組合
右閳有咩推介？

全game得兩隻icon rb

所以加埋西班牙

打cb唔會太矮？
有隻ffs gomez可轉位打LB

第一次中呢的卡
quick sell都有13xxx

其實BABY 大簡都用左好耐

TAA/WALKER

11個銅人你都冇？...

Rb zanetti or puyol

過左期既FUT swap係咪只可以換到premium electrum players pack?

我玩過moment個隻 未試過高鎚
仲大隻過vvd咁
但bb未試過
你可以試試

都可以

正啦
應該可以入隊賣咁D中場

而家先睇到張新既史達寧食GLADIATOR 可以加爆FINISHING 同POWER SHOT 之餘, 仲可以有84 STANDING TACKLE...

原來堆vvd全部直插
連toty都穿1m

跌左10萬!!!
仲換唔換佢好

跌左同換佢有咩關係

咩卡都跌啦 換

都係嗰句，冇icon想做而dc又直接入到隊就dc啦

呢個時候抵入toty版
能力唔輸幾多 但平一截

突破盲腸

唔難

有冇人會組poty vvd/sterling
隻vvd啲stats好靚

tots tradable
等兩個禮拜就有

咁你咪九唔搭八囉

想砌丁力 求屌醒

利申: 一直用緊佢隻RTTF

本身用lala meunier 包皮
而家rb cm用咩組合好
Cm想高大啲 夾普包 主防守多啲

等tots啦屌

gullit
militao

TOTY咁既丁力 我都覺得幾吸引
但呢個價 我不如添d做隻偉拉
用最強既中場 先可以幫你上多幾層樓
不過 真心就算佢係4+3 都好好用 勁靈活

出tots 嗰時一定就咁買實平過做sbc
等多幾個星期啦
利申：上年sane苦主

用緊歐霸干sir 加普金kante打cdm
想換bb blane 換走邊隻好

走kante

上年手頭有張紅sane
焗做，不過都好好用

中咗base Carlos

我用20場loan就住就住玩下算

再問
有無得upgrade上去？

我刷個陣見過有巴打用全swap player

多謝各位 繼續用住RTTF算

Poty 今日公佈呢個大家一早都知，唔會等到一點睇下”有咩新野”
你會唔會星期四特登唔訓等到一點睇下有無新MM?

91 Vieira 食咩chem?

算啦，唔好再理佢

有包開係一個考慮
反正都去到鳩玩時段
去番抽咭好似開心d

有！

up落呢格

中簡拿華路

「我講緊嘅唔係呢樣」

繼續搬龍門

88poulsen 跌翻 好似好正

$4/10k, 收2m coins

好快好靈 後段成日搏到PK
(好彩無VAR睇到佢插水 )

個倉原來仲有2000個player, 賣晒出去加埋cash可能爭少少夠做埋韋拉

想問最平嘅icon係邊隻

loan咁平都想整黎配下

好野黎
本身用緊MOMENT/RIO/LUIZ/TOTY就無用
如果唔係都用得下, 佢掃晒D波

咁多個99JUMPING HEADING差燒炳, 佢最高,快同射得

Kbd會唔會出tots?

賣toty細佬同清倉做韋拉轉下面個陣算唔算upgrade

咩組合都唔夠 偉拉+古烈治
呢個單眼佬都知
另外D ATTACKER點配任你發揮啦

秒咗
條on9仔特登揾翻個comment諗住串9人
點知柒到仆街

應該唔得啦 傷左半季 出返黎普普通通又傷過

好！一計掂數就賣佢老母！

單刀 綠燈成日射高 點搞

LOAD BAR太長?
其實新設左綠燈之後我覺得LOAD BAR難控制左

你咁有貨, 唔夠你抽
古治烈仲要配隻偉拉

下啦
打撚死人

叫做完驚前砌埋佢撚下囉

做完古烈治仲有成2000隻player, 真係好有貨

唯一係未真正完驚都唔捨得清倉住，開驚到而家啲mm同普通sbc都未試過要買人砌

我啲人用到連大後備都無人可以用

淨係清晒啲高rate untrade囉，83或以下嘅根本幫唔到手

Push

其實而家89干SIR同偉拉比如何?
偉拉>干SIR>MIDDLE偉拉?

定係傳扭射=干SIR
STAY主守=偉拉?

用緊干SIR拍RIJKAARD,想賣佢轉MIDDLE偉拉或PRIME SBC

淨低嘅中前場啱啱好仲夠砌多隊100 chem

而家直接射既
我都會用low driven

大大力唔會飛機唔高唔低

整Vvd平過250

我都係兩格力左右
就返節奏線燈

進攻球員一向貴過防守球員一大截

你睇下第一句邊個講先la
九唔搭八

呢隻好多utuber都吹奏 等tots入隻試下

我都射返地波算

就咁射load bar 2-3格成日飛機 仲要綠燈

綠燈地波就柱邊出界

要停住射
跑住射實死

我棄左GIROUD 用COLLINS 拍LONG
LONG放狗出波俾COLLINS頂, 又有FIRST TIME SHOT

uel干sir係邊隻偉拉既level?

futbin
comparison

WL加左時？仲有一日嘅

FUCK

㩒埋L1R1射地波

應該同middle差唔多

起碼唔係龍門,可以撚兩場

講起long 入futbin睇一睇先知原來今集銀卡

佢本人都JUMPING 99 HEADING 8X, 執到下燒味

等我仲博老命追 今晚慢慢打算

點解雲佬 prime sbc 要 1.8mil, 就咁買 850k

原來我同幾個經常發言嘅巴打一出聲就會有負評+1

咁撚得閒返去奴多幾場SB 啦

中施多夫入唔入到隊

po 陣先知架

因為張sbc係果時既第一隻moment sbc
Ea亂咁出
應該無人會組 除非有錢痴線佬

好撚得閒

原來7 chem屁馬可以有呢個擺法

從來唔理負評呢啲

BB大哨 同普金C朗 大家點簡

C朗 100%

牙朗

唔好同個bot認真

我都係
只係驚嘆有咁ON9嘅人同埋算係俾返少少尊嚴佢MENTION下佢

唔係掛。。。我睇完個回覆
只係大家對”新野”呢個詞定義唔同
咁都又鬧人on9 又話咩柒
呢到小圈子黎？

沒有更差 只有最差

係呀 咁你走啦

試下用？？想砌moment 黎玩

因為一般星期日都真係唔會出野
琴日出poty只係因為咁啱星期日公佈
而大家都一早知佢公佈會出sbc

大家咁積極
星期一咋喎

上幾次星期四屌走左好多少發言MEMBER

我有untrade toty ddg

咁祭黎拎pack喇

屌得走既 遲早都走

吊 儲黎無撚用既
都係垃圾

諗緊做邊個sbc

開多隊
STRONG LINK 基斯甸臣, LINK到上去POULSEN

只係提下巴打 下次唔洗星期日等到1點睇下有無新野出
如果對poty （新野）有興趣 下星期日應該有法甲 都係好夜先會公佈 唔洗等1點

我都諗緊，依家d untrade可以做到 lineker, hernandez 依d今個月換唔到icon

係
我都心淡唔屌咁多啦

係咪應該要賣咗隻toty kbd得出tots換其他野玩
日日都跌

唔好呀 你做呢d不如唔好做 除非有愛
我就一定揀個勁既黎做 古列 大哨 細哨 尤西 告魯 比利入面揀

屌

本身用緊otw Sokratis, 呢隻會唔會勁啲？求賜教

望下agility同balance

梗係勁好多啦

會

個個reply都負皮啦

聽您咁講 睇下搞唔搞到細哨算

想做韋拉

睇陣睇打法
但整隻爆機中場肯定無死
前場有機會唔識用

負評我啦

DLLM bots

想問問Baby 雲巴士頓有冇食評

用緊電欺同Moment Blanc
呢2隻同歐聯版VVD比差得遠唔遠？
見VVD跌到500k好似幾吸引

抽中左隻雷哥
換走parolo 定nainggolan好d？
另外仲有20萬budget 點upgrade 好

哇 原來Nesta嘅agaility同balance 低咁多就咁睇好似用唔過

1516 做r10 買middle 韋拉，定做韋拉買middle r10

細哨其實唔算太爆機，始終條氣太衰

一定係前者

點都好過sokratis 既我諗，橫掂抽中不如試試佢

36agility 我就唔敢用

轉身應該龍門都快過佢

如果擺細哨打st 都ok既，有一排用middle r10打st都狂入波，同埋我唔打燒味應該可以掛

尼少都真係數一數二underrated

打4231CAM打唔到120"

前者+1

同李華度一樣
識用可以好勁
但好多限制

以前一直18/19win
諗住衝g1
點知連續兩個week 16win
臨尾連輸兩場犯規都阻唔到kick off goal

moment 告魯夫打cam得唔得？

做sbc要舉nedved nedved打cam 性價比真係好高 好好用

都係 話晒係第一隻icon點都要試下 唔該巴打們

只會keep住跌 上集kante冇tots 隻toty一樣跌到幾十萬而且上唔返頂

36 真係過份左 5-60都話收貨
仲幻想過出moment 尼少 加番agility

冇獎競猜遊戲 連登仔估Toty英超正選
（最多投11個）睇下結果同連登仔心水一唔一樣

Aguero 1票
Hazard 1票
Mane 1票
Bernado Silva 1票
Pogba 1票
Fernandino 1票
Robertson 1票
VVD 1票
Laporte 1票
Walker 1票
Ederson 1票

實得ga, 值唔值咁解

最佳位置係st?

Cam, 但咁嘅價+咁嘅體力，我覺得唔太值

用佢就不如96尼馬算，stat, 能力，定位都係差唔多，但平成球幾野，除左有愛啦

勁過sokratis多多聲啦
幾萬蚊貨仔既野點比
電腦autoblock/幫你吸波既能力一定係高過sokratis
打陣地 禁住個L2 咩波都block哂
你對手用nesta難搞d定係sokratis難搞d
衰轉身慢姐 其他都算係勁

咩科

+1

想整隻油雞撚下
好撚好用

有兩個禮拜時間諗做唔做poty vvd

我打到17win 就已經無心機再打
未必上到20了

唔好，tots果隻一定平過你整

G2 d rewards好垃圾

健康產品一大堆

Swap 換埋if Robertson 搞掂sbc
等今晚返去開白光 油雞

預左會用tots就整

唔知Ea今年會唔會保底送一隻比你
一陣重覆就好笑

BB嗰隻特別弱，middle嗰隻已經差好遠

bb真朗4/4
其他5/5

嘩，你咩major?

點解隻偉拉有時長袖有時短袖
長袖嗰陣就勁啲
幾場都係咁

BB 大哨應該只係跑得快少少嘅普金阿古路級數

96尼馬跌穿2m

BB 真係勁 得兩隻 比利同油雞

冇左四五十萬

我冇左成球
岩岩出果陣買2.9m

有唸過放
但呢張都算爆機cam 費事換了

出張tots cam neymar

neymar tots 未必穩
就算出 LW 機會比較高

之前都諗過賣隊
不過家陣都半棄所以算數了

我等緊古列90再跌 同 tots mane, alisson, vvd

準備入手toty牙朗

牙朗唔會跌得去邊啦最強st

普金牙朗都1.1m

我都好想喺死之前擁有一隻TOTY朗

中咗阿根廷cam

中咗華朗，再食張卡推前一格？

唔係好熟呢隻，係咪要喊

老馬條氣唔掂啦, bb icon最top果兩隻真係得油雞同比利

用到70mins換都得既

得7x氣 好難搞

傷咁耐都出tots真喺講唔通
入波助攻都唔算多 不過佢係ea 代言人就....

4隻老馬條氣都係咁鳩
原本諗住中icon龍拎去祭
宜家祭raul算

80氣見得人啦
其他能力頂級喎
99氣cam都係90分鐘貨仔

做唔做偉拉sbc 好 大約1.5m

得25 迪比 kante trade得

做sub點睇

講開又講，今年FIFA 19 個封面真係黑氣石，
Neymar DeBruyne Dybala
一係傷，一係無正選，正選時間唔到一半...魔咒嚟

牙朗仲要比人告

上年REUS傷半季都有出
跟住阿姨係多仔威左半季又係出左
所以都係睇EA心情

H/M 同 M/H係兩個世界
一個係中場偏進攻 一個係防中

所以我搵cam一般都唔會睇氣
對得住個價 , 勁就算
有幾多個撐得住120

雙斯齊守
雷斯+白蘭斯
有需要整VVD嗎
定係
Save money for TOTS

咁多cash
直買90gullit + ddg 仲有錢剩

唔係咁講 , 我星期五放 , 130萬
今日一睇已經110萬有交收
個價賤撚到

save your money

d設又出黎幾好喎巴

用開賓爺
真係75氣以上就夠
反而3腳先大問題

整得好靚
可唔可以整張威污泥

粉紅深藍淺藍3隻色都係fut度黎？

想問點拎icon pack?

Cb有呢幾隻基本上唔洗點換，toty 果3隻，雷斯，Prime Rio，moment blanc
除非拎住隻trade得既套現

14張swap deal

仲有兩隻untrade icon同1.8M留黎做sbc
做大哨定古列好。。。

就黎收咧⋯⋯wl係咪會完

佢講toty朗喎

冇正紅卡 應該冇乜人會玩

屌.. 買CF>CAM 都要搶

放心，到時候EA會做野
留住5大聯賽客戶

可能出精選totw

咁似乎唔會跌好西利
TOTY朗直情係超級完全體

紅卡抽tots 一定有人玩

TOTS期間WL上到E
好似會有TOTS PACK定乜，印象中上年係咁

儲4個禮拜抽一張

toty牙朗 ddg 屁馬
都應該係無咩替代到既野黎

咪一鳩樣

最平icon係邊個 想整blanc sbc
順帶一問 13張sd換邊個好...

你直接成個icon pool search啦
好多隻都平

賣緊倉啲人籌旗做韋拉，原來都好多廢金值over 2k，賣下賣下爭20萬就夠

In game陣 全10chem

做韋拉sbc換can 好唔好 定係儲錢等tots

主要睇打咩陣式，cam位有冇set留前 積極保守都大分別既，老馬 留前 保守都應該ok, 不過都要睇埋打wl 慣左一場定兩場食fitness 卡，如果兩場 第2場就難頂d

得11張 玩英超 啫哩仔入到隊
點換最好

我好似連續3，4個星期16

型！

你好似整左隻moment 哲學家？

淨係講操作嘅話感覺如何？

垃圾
人太高但係低balance
唔靈活
好易比人撞開
得身高同五腳可取
好撚後悔

可唔可以俾啲支持我？

十卜十卜

睇stat 仲以為唔差過prime 古烈治

之前玩draft 拎佢黎打cdm

救命 踢到加時118'對面隻無氣pulisic爭頂撞低我隻if sandro 再拎返粒波傳中入

我都以為佢似CAM古烈治
同埋個陣EA話唔再出PRIME SBC
出MOMENT我先整佢
因為我知MOMENT朗甸我一定唔夠錢整
點知佢出返PRIME朗甸

prime都係垃圾黎
祭左佢

入game打 4231 波圖cb拍murnier 打雙防點睇

應該格硬出尼馬法甲唔出psg根本wfc

法甲poty係未包皮100%拎？

睇見個個條隊都神卡 又多張Icon,
我呢啲新仔點夠抽

下年早d開始玩

今年法甲會出poty咩
上年得英超有

入場轉4231 享利真係唔太靈活 想賣左佢連埋馬列斯一齊換左佢
900k budget 有冇推介
隻birthday walker我都唔介意換埋

其實上年tots個陣紅卡係抽tots
Elite以上totw pack會變左抽tots

上年有法甲

上年屁馬張poty 紫卡
型到仆街喎 成套黑金

想問下聯賽賽咗之後啲If會點出？

終於

完

恭喜

Nedved + baby best